覺唔覺d殘舊honda再痴張honda racing額頭紙好撚柒

🤮

呢架無咩特色 簡撲

架車無乜野嘅，係個額頭貼同個牌有d柒

揸呢d車係咁架啦 有咁肉得咁肉

無乜野ge 狗肉左少少姐😅

張貼紙真係柒到世界盡頭，仲要個車牌U 字頭，更加不知所謂

老殘車！廿年前就型，宜家就七！要再過廿年先叫古董車

柒

仲要整短牌

人地呢張係primo喎

佢地仲好自豪去md

咁又點，一樣柒到仆街

識條鐵咩
DC2好野黎

狗肉車一架

最撚憎啲突字短牌 又俾人捉又唔係靚

個樣咁狗肉 不了

舊日本車裝呢d牌真係

agger ching

寧願要機器精神
個樣可以執

痴張額頭紙先啦

可能機器都唔精神

加條爛聲響喉

殘舊honda撚淨係負評

炸下街以為自己好撚型 再望一望部車 肉到

響住行，但唔郁

貼紙英文都睇錯 仲學人批評人地架車

垃圾車

佢邊識睇

唔知呢d傻西敢唔敢出黎行轉

樓豬係咪比呢部放完星
依加擺上嚟攞返個彩？

揸Honda 個班唔係好興叫人出黎走轉，做咩無哂聲氣

揸架咁既廢鐵放到人星？

夠西膽咩佢地，一陣又話比人屈車

笑死人咩想，佢敢出黎我唔介意放下佢星

呢d爛鐵放到咩車

一話馬力上輸蝕就好興叫人落場
又放邊個邊個既全改舊梯R片話落track好快
講到香港一落街就係賽車場咁

放下d fit仔 mazda 3應該都ok既

懷疑香港h車有dress code
架架都係碳頭 te37 加無限鬼面罩

柒到開花

可能樓豬就係渣緊fit仔/mazda3呢

冇假碳頭點出黎威

GK5同2000cc版mazda 3，未必放到

呢啲車同連登仔最鐘意既mazda3新車差唔多價

gk5 130ps
dc2 200ps
dc2

DC2呢啲車燒咗佢啦
副B18C先得200匹，仲要係咩TypeR，MK到死

出黎睇下咪知

d人話160匹既EG6快過唔少v6架 唔可以睇少

快過同放星係兩回事

200匹流過西，k20a 220匹 同b18c 200匹玩直路，b18c 星都執唔到

係山同d遲鈍既v6可能快過既，同vag玩？ 上山個轉都無左影

其實呢如果係全原裝梯丫佬 keep得靚靚仔仔揸出嚟都ok 但係總有太多柒撚鳩改改到鬼五馬六

btw 樓豬發現圖中唔係RACING未

係唔係咪又係柒，有乜分別

收到風呢架爛9 dc2車主話我撚樣，敢唔敢同我走轉？垃圾

係咪講緊宜家揸奧迪果條撚樣？

咁你係唔係

講撚埋d廢話，驚呀？

好驚比你放星

發覺你條撚樣成日郁啲就撩人走轉
你同啲MK仔有乜分別
話人爛鳩DC2
你又揸咩車咁把炮
定係你MD完都冇人影你架垃圾車？
放上黎俾大家睇下你架車又有幾型幾勁先啦
定係又要約你出黎走轉先睇得啊柒頭

笠水就躪啦

我朝早訓教唔md架，我揸咩又點 夠甩死上面張圖架dc2咪得

好驚比你放星啊

笑撚死，一句啦，笠水講就得

笠水你就躪啦
話人爛鳩車又放你果架出黎俾人欣賞下

笠水狗架車淨係用來影相po上網比人笑唔敢出車

你咪又係得把口相都唔敢PO既mk仔

無記錯希哥好似有架朋友二號同Golf

利申，好耐無上水

咁唯有每日1823架垃圾dc2廢氣，改裝啦

換左s3 應該夠甩dc2

短牌 改喉

叫你po相你就九唔搭八扮傻仔做小丑
笠水你就躪啦
成日踩鳩人啲車你就叻
尊重都唔撚識
次次就係到叫人出黎走轉
唔好咁幼稚啦
唔好意為啲人叫你希哥就真係當自己啊哥啦
背後笑你傻仔咋
你繼續慢慢自high啦

BC會多謝你 以後佢出親相都要遮車牌
忙撚死佢

煩膠希你又柒嘅 次次撩人出嚟 你又真係出
宜家人地網上撩你影個相 (雖然撩嗰個冇相) 但你都唔敢影 渣 ga

背後講人撚樣學人講尊重？
成班廢柴

我每日1823 d笠水人就夠，出黎咪有得睇

That's why 成個車台無乜人敢撩佢
佢真係次次都講得出做得到

無記錯掃把Sam同大眼豆都笠過佢水

睇你個撚樣既作風
你覺得自己背後俾人話撚樣好出奇咩
再者我講既尊重係尊重人架車
平車舊車就係爛鳩車？
好地地一張相就話人爛鳩車
講咁耐都唔po自己架s3出黎俾大家睇下
笠水你就躪啦傻仔

垃圾，1823ed，爽，一見到架dc2既相就1823次 要睇就出黎睇 笠水狗

等收信 每1星期1823一次

其實正正經經係唔會俾煩膠希撩出嚟嘅
俾人撩得出嚟嘅都柒柒地
重有之前揸 GTT 嗰個 吹到自己俾人抅咗

話撚左你架啦
相又唔敢po 又要撩人出黎先睇得
定係自己都係短牌響喉

我po完佢又唔係出黎，po來把撚 1823就夠 話撚知你

BC 會多謝你呀 要遮車牌呀

希哥呢 po下你架車出黎睇過？係咁話鳩人地爛鳩車又剩 係到吱吱喳喳 1823 你架車又咩料呀

po完件廢人又唔係出黎，咁鐘意話人撚樣，每星期1823到佢道歉

你唔好撚係到轉話題啦 問緊你野你又答第二啲 唔敢面對？

我學你咋
成日撩人出黎
又話人笠水
點知呢鑊到自己笠水
我只係想見識下一個成日踩鳩人啲車既人
究竟係揸住架點樣既S3
你成日踩鳩人我諗你對自己架車個外觀都係好有要求
我都想睇下有幾型幾靚

出黎咪有得睇囉，你媽媽唔比你出街呀？定無錢入油

出黎睇啦廢西，你老母係咪唔撚比你出夜街呀

要睇出黎，po完又無人敢出，講經咩

po完就有人出啦 淆？

笠水既出句聲咪得囉
定係平時係呢到型開
而家到自己要笠水又冇位落台覺得尷尬啊？
係既你講聲就得，我會收聲俾個落台階你

又po人地車牌 又1823人 又話鳩人地架車 點知連希哥架戰神啲相都唔分享下比我地睇 唉 睇黎真係又要威又要帶頭盔

無人敢出？話人網上兇狠得把口？

出都唔敢出黎學人講笠水，笑撚死人

係咪老母唔比出街

出黎咪任你影

相都唔敢po仲撩人出黎
而家話緊你架車啊，出黎把撚咩
討論緊架車既外觀都可以撩人出黎
你係咪除左叫人出黎就冇第二樣？

講快睇相就知咩，出黎走轉先啦

我一路話緊架垃圾慢 你睇相知快定慢？弱智仔

希哥做咩咁大仇口呀
下星期去大浪灣放爆佢咪得
反正h撚實去呃相影

好撚慢 傻西

咁勁咪出黎影佢po番人 咁都話可以話番人😂
鬼叫你比人po咩😂

md多數慢揸，廢事好似佢地咁玩串晒

算鳩數啦你
踩人架車肉酸
又話自己揸S3
叫你PO黎睇下你架車有幾型又唔肯

比人po完叫人po翻自己，都幾弱智

抵撚死啦班h撚
屌你老母玩寸曬 睇bc d 相最靚既車竟然係架扮CS 既360
以前我渣458去都唔係次次有人影

態度正確

🤣🤣🤣唔知幾時驗車驗到驚呢

岩岩先話自己唔MD係屋企訓覺
而家又話自己MD多數慢揸
有病好去睇醫生

依家d靚車都唔去md，去到全部碳頭h車

利申h車☹️

以前無野做咪去md囉，洗唔洗你理

煩膠希架車都比人po過上嚟幾次啦，未見過？

屌你你知我講咩人既 唔好玩我啦

條友正評曬自己d cm

追住黎負評我，忽忽地

大部份我識既都轉左場
多數係西貢走完就搵個無咩人又泊到車既地方食早餐

其實一早入去都飛唔到架啦，要飛車夜晚飛咪夠，某d h撚去到又抽頭又死推爛推 依家我都廢事去

貴車個班志在渣下架車姐
但係人地架車幾百萬至幾千萬不等，d h撚寶馬撚cooper 撚成日炒過對線人地仲點敢去

爛仔車不了🤮🤮🤮
過到港島區我都唔敢大腳踩
比新笨鼠車, 特斯拉車主笑😭😭😭😭

btw 我賣左架1m

睇fb佢地個個星期去乞張相就好想笑

睇到你係另一個po講啊，咁快賣？唔玩多排

我都無去了，同我老婆去食下早餐吹下風仲好

又一單
H車車主..
跑車FA1😎😎😎😎😎

試過俾架 淘寶貼紙 多舊魚風刀 打斜行車證嘅 E46 325ci 推 石澳已經多人 重要推

監躉希成日撩是鬥非

呢兩個月好少渣，黎緊渣Gt4去GIC，廢事擺係到

銀色 VH 牌？

比人通過櫃？

日日泊係旺角on99😂

點你相 12月上去

好似有新聞

唉唷駁唔到係到硬屈

有冇通就唔知啦，但p牌個陣衰危駕同非法賽車入左3個月囉，唔怪之得依家話慢揸啦

有牌廢

Ok 你s2000?

係

出黎咪知快定慢 入3個月？9up下就係？

有人話我聽, 係未咁?

車主好撚靚仔

自己車上唔到 maybe睇/玩下場車

姓吳青年你唔係以為冇人知掛
揸住架cf4好威架，爹地洗咗70萬都打唔甩

訓教，聽日再1823過

打唔甩咪停牌，咁又點

據我所知，希哥唔係姓宋同吳喎
點呀成堆h撚開新ac 玩圍插？

你唔係以為冇人知你坐過監掛

如果姓吳咁點?

唔係諗住你講就係呀嘛

點解上唔到

同事主講野前言不對後語

柒少陣啦

係我又點 停牌有咩問題

唔係姓吳？？ 唔通姓P呀

Lm等睇出黎睇id card

夠西膽出咩班傻仔

是撚但啦，人地而家渣到車
睇你班h撚葡萄人 唔夠人講就鞭屍就好想笑

圍埋屈下就當係，我停左半年牌 咁又點

唔想同監躉出黎 影衰我

坐唔坐過同約出黎or呢個post既topic有咩關係

笠水又多個借口

正想問
班h撚好快講埋希哥兩歲個陣瀨過屎添

葡萄佢咩?坐過個屎忽香D?

你地圍爐就係道理 人地圍爐就係小學雞
好型呀你地

哇個龍門搬到去沙頭角呀

真係唔知邊個網上兇狠啦

我1823佢就要驗車，佢係到9up我又唔痛 話知佢up乜

有人連車都未貼就吠

班傻仔架車唔出得街

陣間話廢事貼出黎影衰架車

坐過又點 未坐過又點

你地仲型啊
9000轉推爆d 675LT 599GTB

都唔知邊個搬龍門去話人監躉先

咁我鐘意提又點 唔提又點

講講下車講監躉

講講下出黎又叫人po相

咁我鐘意笑你h又點 唔笑又點

玩車玩到做監躉

咁鍾意po你又可以點🤣🤣🤣

鐘意1823佢又可以點

世界冠軍

唔係講論點真係唔識傾 呢到係咪9屌😂

希望唔好驚到換牌/換車避1823

9屈9屌就當真

你地都就快入去受啦
個個禮拜炒對線 好快炒死人

GTi都撚死啲爛H啦

一陣佢地又拎fk2 fk8出黎講

你topic話額頭紙核突
你夠無啦啦貼whatsapp cap圖又話1823廢氣
呢啲又關額頭貼咩事呢？

咁你唔好出街呀...

Nsx-r

揸架rs3 出黎，乜撚野H 都未放過在眼內

咁希哥架GTi呢？
依家換埋s3一定不得了，可惜希哥依家慢揸

個topic講額頭紙
我入黎話車主話人撚樣叫佢走轉 同topic無關

我唔慢揸架，出黎走轉呀

好驚
未聽過係大浪灣有波子炒對線喎

md慢揸=永遠慢揸？ 不過我慢揸你都未必跟到

佢地淨係叫你po車相鬥架車型

叫你小心D姐...一陣唔覺意炒死你唔係咁好

係死都係班H 撚死先，揸架廢鐵去飛，一炒就摺七

緊係啦
以時速180公里闖入青衣長青隧道在3條行車左穿右插，警方兩輛「隱形戰車」窮追5公里，終管道內前後夾擊截停兩辣車，拘捕兩名司機。
點跟吖，隱形戰車都要窮追先截到

h車入晒陣炒死架波子可能先郁下龍門架 咁睇得起自己架h

攞五十萬cash 出黎賭你炒死先定我先？

摺到腳都無埋可能

煩膠希一早就撩人出嚟走轉啦 係啲人死都話要貼相咋喎

有50萬cash, 洗撚揸辣殺H 咩

又笠水

唔多講，兩星期前先炒死左個

當自己坦克

佢地賣晒d車都未必有50萬cash

事不宜遲
今晚大山啦

應該我炒....但炒死左你

咁賭牌薄啦
攞46 m3 份牌薄出黎佢都要補十皮野cash

不如係到話我屌緊你老母算啦

邊似你 嗌一聲爹地～ 就有70萬打官司

我屌緊你老母

人地笠開水
跟住就會屌人網上兇狠

有錢都唔得

慘得過人地老豆有？

所以呢？ 叫你賭又無錢，走轉又笠水

頭先又話自己無葡萄人

攞張提款卡出黎都收你皮啦，傻仔

笑撚死左

ricky bB，點夠佢玩呀，實係要網上兇狠下

哦，原來渣bB

我老婆問我做咩望住部電話笑得咁開心，我真係唔知點同佢解釋

講野完全無重點 我有70萬又點

咁你仲唔死？？🤣🤣🤣
我學識左

有幾個 又cl7 又bB 又mrs 又ek，乜都有

戇鳩pp起錯底
車壇大把人知道你啲野喇
原來你都幾多仇家喎
咁樣數都冇得中

都係9屌架啦😂

傻希乜你仲係到打緊飛機
好心唔好成個小朋友咁啦
成日撩人出黎做乜鳩姐你
背後俾班朋友笑你傻仔都仲咁開心
最慘你知啲朋友話你撚樣都仲唔改下
停完牌都唔識反省

係啦係啦，你揸飛機呀嘛

好撚柒呀

有潛質

話撚樣個個我唔識架喎

又話訓
肯定嬲到訓唔撚到喇

你班h撚學人講車壇
H壇當車壇
廢鐵真係可以當寶馬

不如上大山一戰 咁咪知咩車垃圾啦

係咁震咪撚下狗

支持

你夠成日周圍屌鳩唔識既人啦
你屌到人地屎眼開花就得
人地一句撚樣就開post聊皮
你都幾雙重標準

唔滿意快過我可以聊我皮 快過我我一定收聲

你咪開番佢po撩皮 做咩姐宜家

BLJ你不如直接上大山同煩膠希走一轉

我屌人人地自然會屌翻我，我比人屌我咪屌翻佢 佢唔出咪狂1823

係你地眼中係咪得皮同笠水兩樣野

我係你就po番佢開po撩皮 既然你咁熟佢🤣🤣🤣

咁要揸咩車先講得？
你啲波子寶馬就係車
本田豐田就唔係車

唔通同你好似小駕咁9Up?

e，係咪講緊reno呀

你地咁熟車壇
唔係唔知成個”車壇” 都驚撚左你地唔去md 掛？

學撚似佢咁幼稚咩
日撚日撩皮
一俾人屌就撩皮
之後就話人笠水無限loop
次次都係咁

傻鳩Percy淨係識撩皮仲識做啲咩？
Ka hei知唔知你咁撚戇鳩，仲有好多仇家
Ka hei不顧安危，誓死都一齊

監躉學識少 淨係識皮同笠水兩個詞語

咁攞五十萬cash 出黎睇下邊個炒死先啦
你上面個fd 話我就快死

係咪比我kick完嬲豬個個

唔夠講就開名

似你咁幼稚拎cash出黎賭咩 無學識🤣🤣🤣
用荷蘭銀行本票la

佢咩grp都入，比我kick左想入翻，之後我無理佢，即刻嬲豬

我都唔去MD啲既關我撚事？
我學傻希訓覺架

冇咁快...聽日死老豆, 後日死老母, 大後日死老婆, 你有排都未死

你地都開哂車牌 電話啦
你地又得 人地就唔得咩

佢敢賭咪聽日去買本票
不過都係鬥吹姐，佢撚有錢咩

小心駕駛名人reno

話唔定佢夢遊緊覆我地

開地圖炮都唔撚中既

聽到未啊柒頭A45 唔好咁幼稚拎CASH賭啦

小學生都唔講呢d啦 幾多歲呀

人地買本票你又縮去邊呢唔知

咁又錢仲番咩工吖

咁上面張圖係你老母渣出去既？

仲要番埋啲sales仔工

柒左就算鳩數啦你

翻工同有無錢有衝突？大把有錢人翻工 我窮人，更加要翻啦

賭幾多？

李嘉誠咁有錢都要返工啦，學似你班揸H 打飛機既窮撚咩

你On9架？ 有錢唔可以翻工架？ 唔可以為興趣既？

點呀h撚
話自己無葡萄人之後又話人有錢
而家仲話自己無去md 但係架車就比bc 影

我買張本票5萬你出黎幫我含？。？

VH寶馬係唔係度？

50萬打錯

係去大山決戰就快 因為我都想出車

5 萬咁撚小都要買本票，証明H 撚真係窮到出汁，無見過世面

我夾兩萬

我有講我張圖係我黎
定係你去親都冇人影嬲嬲豬所以唔撚去MD

你自己問下雙登有幾多巴打坐過我車先啦

你自己之前咪又係揸h車

渣h車唔貼honda racing已經racing好多la

問黎做乜？坐過又點？
冇人影就係冇人影架啦
呃唔到相就話怕左啲H車

喂喂豬隊友
你屌錯你隊友 佢打錯字 50萬變左5萬

揸完先發覺廢唔得？

呢個真係豬隊友黎
衰幾鑊
話隊友拎50萬Cash出黎賭好幼稚

揸都唔痴張咁既額頭紙啦

我而家擺撚到明唔係笑h車係笑你地啦下話？
會長渣全原裝crx 我又走去笑佢？
xrx 渣mugen rr nsx 我又笑？

下 學你地d口吻
連抽水都唔識睇😅?

你唔係覺得連你架dc2 都影
佢無影過我d車下話？
那來的自信

其實不記名都係尻屌
有本事出左黎應約
唔洗係到執人口水打錯字

改到架車又慢又嘈 我無話架架h車都差，淨係笑樓主貼個架

豬隊友你可以企埋一邊收皮

on9仔真係有樣睇
真心膠好好笑

你縮番你老母個西到啦傻系

泊定係菜街等你地呀洛克人

冇笑你打錯字
笑你隊友柒左姐

Cf4,dc5,cl7一定好好玩

出嚟走轉先

唔敢應約就好躪啦 留係屋企禁手機

又離題

學你地鳩屌囉

離題咁講番額頭貼啦

唔知你屌緊乜點應

你地係鳩屌(打字)

我都想同希哥走轉
究竟S3同Golf R差幾多

7代r真係完全一樣 6R 就stage1左一樣，下次可以出黎玩下

渣架寶馬出黎直路已經撚死班h撚

走轉體力消耗都無佢地宜家係咁打字咁多

你係香港都係渣s3?

呢架5黎

咁你返屋企啦
一陣人地又話你撚佢

題外話
E46m3真係好撚靚...

想問咩叫狗肉車

你個名舊登硬件台成日開戰
是咪本人？

柒撚到人唔笑狗都吠

係嘅係嘅

有錢玩新車楂架錢七以為自己好有性格

*冇錢

sor9ry 事實係殘酷

其實有乜好嘈姐，各花入各眼。
既然唔岩傾，咪唔好傾囉😂
條氣唔順既，咪出黎行轉囉😂
話唔定不打不相識呢

前H車車主 表示DC2 DC5 係好嘢！坐DC9就瀨嘢！加貼紙多5匹，加MK妹乘客加20匹

陳奐仁練大隻咁

走轉贏到希哥就唔係狗肉車

但係陳奐仁練完之後係真係大隻

小拳石咁款

S3 overkill

班貼圖撚返緊學上唔到連登？

上次架"依畸"石澳手臂灣推頭炒落對面架巴士
如果係26真係命到冇

好似eg黎

Live留名
Yahoooo!

係…記錯咗 Thx!

返緊學

屌佢老母Reno FUNG
睇死佢都係TesL

就算凌晨三點
路上總有幾架慢車
一有慢車等於比賽出SC
秒差同平均速度即刻拖低晒
咁點為之放甩？贏的定義又係點？
如果有前車犯法爬雙白而後車唔肯又點？

不如落場Kart仔好過啦
One make純鬥技術又安全

Kart仔輸體重 不了

又有花生食
成日遲入

其實香港班h車撚搞到h車臭曬唔係第一日既事
唔知做乜撚係要貼到成車貼紙
買遙控車慢慢貼好過啦
仲有嗰啲假無限假type R fit仔
睇見都想嘔

一人帶一轉頭，邊個跟唔到咪輸 有車就抽，飛街係咁既啦

有條友個車牌JDM專玩啲類車

安已不
如果對面又皮緊一抽就奶野

係，不過都有d人改得靚，但大部份都係重貼紙，爛聲喉，甩力架既油，碳頭

人地d k9係高質直板 連登仔d 本田

依架型格係依班人黎講叫比較正常，不過都係柒嫁啦

正喎依架

痴貼紙有咩用

擋太陽真係幾有用

+20匹

好靚

上面部咩來
ek9?好快嫁
出到ek11未?
舊到仆街送入元朗劏車場啦

揸依d出街咪唔會比人笑囉

揸紅色ek會唔會俾人笑

會, 廢老車直入錦田劏車場唔該

有幾多架想劏？我多多都要

睇下咩ek囉
如果係d 十幾萬仲要比人水係m&m機器 又落過晒場嘅牛肺ek4 就真係要見到即刻笑

建議除非日本首手入口高質靚車
其他2000年或以前港仔首手購
強制性回收劏車

廢事d舊車晚晚洪洪聲

你又岩呀，我都想買返d比人撞完個尾介有尾冚賣既車，比人撞又收錢，賣尾冚又收錢

高價5皮同你收左你架藍色錢7
最盡了

依架？

出嚟擺低牌簿走轉贏左咪比你囉

呢部野要十幾萬？
屌你唔對色嘅

狗肉但機器精神啊

架車成日見啦 喺土瓜灣整㗎嘛之前
師傅話部野散晒㗎喎

oh shit

拎架錢7學人賭牌簿
換架好少少，學下人地audi, E46 M3先學人講賭牌簿啦

咁你賭定唔賭啊

十幾萬車(mk車市價)
學人賭牌簿

係啊我係咁撚窮揸錢七㗎啦
錢七你都買唔起 淨係比得起5皮真係慘
成日話人網上兇恨，點知自己先係笠水最勁嗰個

發窮惡
巧京京

唔夠人講發窮惡

五萬咋人地值

咁又係，你依d用開狗肉玩車法係好鐘意質疑人地d野係假 因為你買唔起

賭定唔賭姐

tbh 睇你對話都覺得肉酸 小學雞到

佢地撚夠膽咩，上網不記名屌你兩句就敢

樓主你大獲啦，一陣一班康打響喉狗入嚟咬你

宜家已經唔係咁簡單巴打你走先

咁撚兇狠果日工業村見到就行過黎指撚住D車黎笑嘛 咪又係成隻喪家狗咁縮撚埋一邊

下 5皮
5皮我大把選擇啦
揀部咁既車去人地婚禮
都比人掩著嘴笑

你估係你嗰架咩 無牌簿，撞尾，無料，浸油又殘嘅
仲想放5皮

我部車仲喺網上面賣緊架，有咩料放緊幾錢list晒出嚟，有意咪打嚟約睇車囉

仲未放得出？狗肉

改到九唔搭八就真係屎都不如,
全原裝就真係值得收藏既車.
最近外國有部全原裝前期圓形燈 好似入左時光隧道既dc2 都維到40幾萬港紙賣出.

無嘅，有幾個你依種人想買
但廢事比你地影衰晒部車咪唔賣囉

50萬好似

個尾冚新淨嗎？

出嚟睇車你咪知
正常使用花痕 剛做完鍍膜

賣唔出又扮高質盤

高質過部5萬蚊零件車先

其實成班係咪私底下識既？
又婚禮又賣車又師傅話散哂

比人壓價放唔出

架架HONDA都以為自己架車係高質盤，點知10架入面有10架係近乎廢鐵，行得走得執嬴啦

呢d dc2先值得收藏 同 出黎曬架ma. 白白淨淨冇暗病

賣出左個尾冚當贏

都係嗰句 出嚟睇左車先講
我唔會話自己部車高質，但比巿場9成同款車嚟講，算比較好

冇咩開心過串honda撚

以前識得有條友，又係黑色，又係額頭紙，拎出去飛街，飛到炒膠埋落橋

依個咁慘既就未講啦

淨係識得依句，好悶啊

飛街飛到落橋？咁個人點

唔悶呀，可唔可以教下點比人撞完個尾冚仲咁新淨，但個車頭爛晒既

咪又係賣唔出

撞過咁又點，車都換埋
仲講唔悶啊？
炒車有乜咁出奇 點樣炒要同你交代？同你好熟？

我淨係知有件咁既事，好似話下半世都要拎住支野行了
所以話，無錢學咩人飛車，RJ車炒，最多架車報TOL，H車炒就個人報TOL

追左18頁 望落成班好似識咁既
不如約出黎傾啦

唔賣咪繼續自己揸囉，又唔係等錢使

呃人就唔係咁好囉

自炒咪自炒囉，講到比人撞搏人可憐又比人識穿，7撚到

希望唔係荃灣橋
個晚想番屋企點知成條路封左
嚇撚死，第二朝話咩有條友飛左落橋，笑死

同你又唔係熟，又唔係賣架爛車比你
關你事？

我個晚想返屋企都見到封左，唯有行下路

嚇到傻 一下要抽去左邊落回旋處

每個人都有過去㗎啦，柒過咪柒過
車都炒左2年仲要拎出嚟講

廢是其他人比人呃姐，呃唔到人咪發癲發傻喇

車高質又點 個人低質

即係買車又睇埋個人 ？

個人低質，呃開人既你信架車高質？

唔老實咪比人呃囉

個晚好似一大班人飛緊
好地地拎架廢鐵型格去飛，飛到個人地報埋TOL，有咩為

低質極都無笠水網絡兇狠低質啦 唔見得人既傻西，一出黎放撚到你地on9

講野都唔知有冇一成真，可能佢都係比人呃既，架車既料可能都係比人呃 呃得人多，報應

google下新聞點解會撞左落橋先啦

買車係睇部車架姐 有賣就有買
咁唔通人地話你個人低質嫌你d錢臭咩

車都換鳩埋
你咪出嚟驗下睇下部車係咪直板囉
我無所謂

LM 睇賽車

我閃

全車料除左對ap之外全部新買有單
有興趣打電話約睇車
唔好淨係喺到9up

又真，係直既怕咩人驗

陣間話嫌你個人低質 上唔到架

比巴士撞呀嗎，唔係飛緊炒車點會停係個個位

要睇你架車，拎晒單據出黎就信，你講有咩料就有咩料咩

人地點樣炒車都要同你地交代真係好撚惡

人地都話可以上架
唔明有咩好嘈

希望你d單都係真

你咪約人出黎，偽造文件刑事黎
你覺得人地造假咪報驚
得把口又好似低莊左d

冇話要咩交代，佢可以話冇炒架，但唔好比人識穿囉

講咁多做咩，出黎睇下你有幾多料先啦

始終有前料，都係小心D姐

agger，係咁話人造假
知道有人造假又唔報海關又唔報驚
係度鳩屌

出去邊？睇咩料？

支持你約出黎上架驗, 如果D料冇吹水你咪買左佢囉...
反正又唔係咩錢....

班傻西出去飛就推都唔郁個隻，係網上又扮勁扮型

岩呀，有假既告撚到佢錯啦

懷疑佢個人唔老實姐，你拎晒證據出黎證明咪得喇，咁驚做咩

識穿咪識穿囉 唔柒都柒左
車都tot埋 買過部新 事都過左2年仲拎返出嚟講 你地都幾撚好笑

人地有單 又話人地d單係咪假
叫你出黎睇車上架 又話人地個人低質
對事定對人架 對人既我就唔多出聲lu

無驚過，約出嚟上架睇車

拎牌薄出黎啦屌
嘈乜撚

你會認柒架咩

啱啱新換Os giken 1.1 way lsd
5.062 final drive
有意whatsapp

利申 想同BLJ 賭牌薄

康打唔痴返個藝仲叫唔叫康打

賭牌簿d傻西夠撚膽咩

就算真係拎到出黎咪又係架廢鐵HONDA
嬴左返黎都要推落海，浪費時間，不了

想同紅色ek賭牌簿 之後拎佢架愛車去劏

佢side bet 50個cash 先考慮下攞份360牌薄出黎

拍片拎去劏都開心

毅進星 $100

留名踩單車出嚟睇 H 車

要搵人夾先夠，50個

另side bet 50個先諗
唔推落啦，攞去錦田再拍片比佢
睇住佢架狗肉一忽一忽咁拆出黎

人地m&m機器 因住甩撚死你

人無料，架車識飛都無用

我唔熟車 好快架？

首先要係真m&m機器先
不過我諗佢連咩係m&m機器都未知

快過你架細牛

哦～唔怪得會咁講
好少見人講車會講機器名
即係點？m&m honda有over 610hp？

細牛行撚開啦 人地媽咪比60萬佢買fk8都唔要，要ek4

今晚出來行轉，m&m機器

巴打識我？

係喇
你最見得人喇

我再落多50個比你

呢到車台有邊個唔識你

班窮撚揸honda 有撚錢賭咩

我做左d咩柒野

認真 我有科勞你

SX295
換左車啲警察應該都追唔到啦
唔洗怕又停牌搵daddy

捉都捉你d本田先啦

最少敢出黎先啦 笠水狗

舊ig無用了

敢出真係型左

你成日撩人皮
又話飛街見車就抽頭
咁撚危險
唔想痴埋啲飛仔到
最慘意為自己手車好撚勁周圍撩皮
SX295

我唔想停牌

勁過你先啦手車 你痴得埋咩 跟唔到點痴

有無車牌都成問題 唔係點會淨係敢係連登9up

咁又係
揸架honda啲警察都要追你5公里先停到
換埋戰神S3 SX295 應該無人跟到你

講來講去都係d幾年前舊料，個牌都拎翻幾年仲講緊 講依家完全唔敢應

好過揸掃把個個

講今晚走轉，全部笠水，淨係講人幾年前停車，幾年前炒車 洗唔洗講埋小學d野

今晚走轉

你除左識走轉，笠水，停牌仲識啲咩？

無料就好躪啦 係停過牌，又點 係有人炒車 又點？改變唔到你地得把口

你除左係連登叫春仲識乜

坐過有咩會驚

唔好咁嬲喇
我地講緊既都已經係改變唔到既事實

你室友？

咁又點，得你地係咁講 我講緊既都係事實，就係你地得把口，出黎都唔敢

除左係連登匿名9up，仲有無其他？

唔係好明點解會知佢坐過
以為你地係獄中室友

咪住先 出到嚟有無得一齊影相

你係s3咪有

嚴格黎講冇坐過既，不過係荔枝角拘留左3個月

佢d 老友講

我都係聽完講返出黎

我係

屌垃圾h撚 唔夠人講就爆車牌
有料既唔會匿名做keyboard fighter 啦
隨時係bc 格離個堆無車牌既影相仔

username呢

聽完人講就信，聽講你係執翻黎，唔係親生仔

巴打咁後生就盲左？
明明呢幅冇車牌

兩截色

下? H車仲報total loss
買定人壽保險先渣出街啦

渣掃把佬果班MK都未出聲
馬路王者掃把佬屌撚到H車反艇啦

你去到石澳果陣我仲喺哥連臣

講緊上面嗰張啊智障

屌,銀包拎張頭D灣岸車匙卡
落機鋪入灣都快過你啦

300幾入灣

咁唔quote上面個張？智障

小學生最鐘意捉字虱

G持S3屌死班紅章

希哥換咗鈴

咁仲唔出黎皮車 驚？

幾時約出來對戰
我做拍片+FB+Youtube直播
出埋航拍機

S3 vs S3
咁似頭D最後果戰

終於有賽車睇

俾大佬你放過星

s3同s3皮完都係s3贏 咁皮嚟有咩意思

買架R32層次即刻唔同

又好似有啲道理
變咗One make race

皮車lu小雲🤙🏻

拎去錦田當散件賣啦

佢要落場架

嘩，你地圍內識架？

屌那星,唔係皮車
講講下個個潛水既
屌連登仔口UPUP當秘笈
FG 50k我都信你地啦, 又話皮車吹水

梗係曉啦

爸爸 可摸耳比錢我去飛車😭

人地話小雲哥比人拉左超速，不過同我爸爸lv唔同，洗多d，咪無事 都係小雲哥d frd講

潛到地核

邊撚個小雲呀 iq博士呀？
比埋架車你估都估唔中

咪唔好認

唔係點撚樣認呀？
學你個句「鳩屈就係呀？」

出嚟車聚未

係到鳩屌都唔出黎 弱

利申h車 弱

係未事實你自己知喇
比人識穿又好似炒車扮比人撞咁撚柒架喇

唔知頭唔知路聽人講

咁都仲可以唔認，又唔係事實？鳩屈就係呀？

聽人講下就係，無腦

姐係人地屈你

你咪屈，我又無所謂 淨係知你班廢西淨係係連登玩屈就當自己贏左咁

訓教，你班垃圾敢出黎先講野啦

安息喇 訓得安祥啲

最右面個肥閪係咪SX295

開哂名但又唔出車，之後係咁upload相純粹人生攻擊p

果然是Child 登 鍵盤戰士世界第一

3個短打MK渣RD
偷老豆車渣咁

大把on9 mk 亂咁貼
呢個算正常

中間個個mk son就係希哥pussy ng啦

我只係見到有人無啦啦踩鳩人架車狗肉先
踩完人就叫人出黎走轉
停完牌仲講咩出黎飛街有車就抽頭
馬路炸彈就意為自己車神

揸Audi個撚樣

平時佢咪又係周圍撩是鬥非
周圍post人相
雙重標準

見慣世面喇

好撚型
唔怪得啲人話而家啲MK轉晒揸BBA
揸honda啲警察要追5公里
換埋S3就可以放爆啲警察
真係俾人拉左仲可以搵daddy救命

戰神S3

成班淨係識鳩up 出嚟走轉囉

仆街
點解會咁都見到自己張相

早知唔撚丟上網

你係咪揸呢架出嚟

5萬蚊爛鐵 不了

你咁想見我咪出嚟

你自己嗰部5蚊無牌簿嘅零件車，唔好套落我到

原來肉醬意粉絲有兩個ac
咁好矛姐 你地用影分身術扮有好多隊友咁

還掂你地識既
出嚟嘈好過9up啦
樓主貼個部dc2係柒 係事實

覆錯人？
都幾撚好笑你地 自己d frd放架垃圾無牌簿無改裝又殘嘅零件車出嚟 講你2句就係咁講
淨係識依句

都要人地肯出嚟先得㗎
人地笠水就識

對唔住囉 講左咁多頁都未比到位你地入我
淨係識笠水前 笠水後 有冇其他野講呀

幾靚啊其實

我問緊肉醬係咪揸cl7出嚟 你衝出嚟話我想見你做乜鳩

你貼左我架車出嚟唔衝出嚟等幾時

BJ ching我都算 有貼牌薄
另外個件柒頭真係唔知做乜撚
車又無 講野又1999人身攻擊
好心就收返埋喇

唔貼張柒頭小林退熱貼都靚既
貼完成架車柒曬

跌落山架mk5 GTi係咪你個friend?

真心想知個字代表咩意思

Ching 上次路德圍同架寶馬爭位？

不記名喺網上到就串柒柒聲大大

出嚟傾就唔敢，你咪po我架車出嚟囉 有乜所謂姐，反正揸出街都係比人見到

真係唔知邊個網上兇恨啦

咁岩揸同款車 又咁岩quote左我個留言 既機會大啲
定根本係同一個人 既機會大啲

都幾好笑 連燈id link facebook㗎？
全世界得一架cl7？

7r公廁車，行出街都四五部啦

遮嚟jm9
你咪po囉 fb咋嘛 我又真係未驚過

你要問車主wor
可能佢架車係primo買

有呀 垃圾死窮撚又要威又唔敢出
都係驚人知你邊個姐 話撚知你邊個啦
咪又係UR VF 牌個d, 反正都無錢買牌架啦

地低泥學人講車壇真係人唔笑狗都吠
我係你就唔好咁揚去md 啦，驚你架h 比露荀會同山怪班大佬放到你on9

都話巴打你咁後生就盲左喇
碌番上去睇下我係咪揸h先

primo係點解？有無人解答到？

你無架h 又點會入黎嘈呀
燒撚左個腦唔記得自己講咩？
係呀我盲既，不過我渣波子，咁點？

S3 快定gt4 快？

食飽飯冇屎痾咪入黎吹下水囉
一定要揸h先可以講野架咩
得啦得啦 波子最快 最叻喇

Gt4=my dream car

佢依d唔出得街架，淨係識得不記名㗎咋嘛
叫佢出嚟拓柒咩

差啲覆漏左
okok 關鍵字：Ethan Cheung

好叻叻 搵到我fb
應該係你全世人感到最自豪嘅事
不過我賣車都係用真人fb賣 當幫我打個廣告姐
唔似有d人 係鐘意用人地fb嚟賣野 見光死嗰隻

快過你又貴過你架s3 同埋h 咁囉
我淨係見到有人成地玻璃碎 比人貼架車上黎就開人車牌 全名 往事 全部都無關係既事
成班h撚黎車台圍爐，又唔敢出又多多嗲
傻鳩一班就捐返入你老母個閪到啦 你好撚柒呀

唔好啦，d H撚成日炒過對線
驚比佢hi一hi 都無錢賠
我架車補忽油都兩三皮，可能要賣左架s3先有得賠

你地開人地電話 車牌又得既？
車台共產黨呀

出黎行轉囉，反正預左油出去見下隻笠水狗BJL
點知真係笠到連自己係邊個都唔敢比人知
碌鳩比人剪撚左？成個女人咁

我係BLJ呀
巴打快啲驗眼喇 好擔心影響你揸車既安全

你自己知開po前你同你班h撚朋友知咩事啦
唔理希哥同你有咩過節，我就係屌鳩你地玩串個場
有本事咪搵埋我出黎囉

好心你啦 真係好撚肉酸 開人名做乜撚野姐

人地遮個時你地又話遮黎jm9
到我開個時又話開黎做乜
真係好難服侍

唔緊要啦，名係比人叫嘅，開咪開
慘得過佢唔撚敢比人知自己係邊個

比哂tips都估唔到

問題係 成個post 佢就無講過啲咩 亦唔係主角
你無啦啦搞鳩人做咩先 夠膽你咪開埋自己名囉
斯斯縮縮

真喎

你架車好靚
我有朋友同你玩開

不能同意更多

都係既 佢成日得罪人

正常討論講兩句就起人fb出黎 果然係child登🤭

由開post個刻你地都已經冇打算正常討論喇？
唔遮車牌既相 whatsapp cap圖唔遮電話號碼
呢啲拿渣野都係學你地姐

下
依d垃圾honda都有frd識我？
揸咩㗎

呢樣真

一開po就開人車牌果個你唔撚屌？
煩膠希個撚樣開人電話你唔撚屌？
話人唔敢出黎？
問撚返你個玻璃心撚樣好朋友頭先D尻縮柒事先啦

車牌使咩開姐 有bc facebook就睇曬啦

開post 個個都係拎bc D相姐 個個都睇到既
煩膠希我唔撚識佢 不過佢係仆街既 開鳩人電話

Sportsmind powered by Mugen呢？

太陽好猛呀要遮蔭呀

Off topic 原來都有幾多人玩RS

發覺A45 煩膠希呢啲真係意為自己車台大佬
覺得自己揸波子 AUDI就高人一等咁

尋晚咪又係比人屌到笠水，又道歉又死狗，又話比百鳩幾個人圍，咁連登咁大聲驚果百幾人？

喺連登又大大聲叫人走轉 真係約佢出黎又笠曬水帶曬頭盔

又道歉又死狗
笑撚死人咩

佢連登咪人多囉

跪地求饒
尋晚比人撚狗咁狗，垃撚圾

真係可憐，型唔到尾

呢件野算玩得耐
平時嗰啲5分鐘唔洗就走群

柒到唔敢睇，啲mk唔知腦諗乜

鱷魚頭老襯底

有冇圖

agger
成日屌大陸土豪
自己咪一樣

成班爛仔圍爐
快極咪又係響香港快
比你快又點姐 見到格仔車死哂狗咁
次次呢d圍爐車聚 一定報格仔車

今日咁靜既

想知道咩事？煩膠希 A45 笠水？

愈追愈混亂，唔好話跟車尾，跟post 都跟唔到

唔洗做似你班垃圾搵一萬幾千渣h 咪可以mon 住個post 囉
Anyway 本來就好地地，你地有你地夜玩我地日頭
而家就食個早餐都好似做賊咁
就係因為你地去鳩飛呃相影
不過乜原來你地怕比人開車牌架咩
我以為你地d 車已經係大大小小whatsapp groups 比人笑緊

講到係你地+佢入去屌咁
咪又係借人地dcb club屌
自己就喺到攞晒彩
人唔笑狗都呔

真正笠水狗唔知係邊個呢

你仲夠膽出聲既
嫌你個隊友死得唔夠慘呀
佢就黎條屍都要比dc group百幾人輪姦 再射到係嘔番啲精出黎
利申：唔係dc group(又多個hints)

無入group
點樣圍屌法呀
Post上黎睇下啦

人地重改入面話你知咩

即係講左成晚就係 你地有你地屌
之後連登有連登屌 ？

仲以為可以睇汀九10皮事件添

未訓醒就追下po先
呢期你老友係gp俾人笑到搵窿捐喇

自己咁多grp唔add 佢入去屌
要搵dcb add?
講緊你地啊 LIHKG HONDA group
自己淆青要假手於人？ 一記名就笠水？

講咁耐你都唔係回應我你班柒頭做過d 咪柒事黎
個個reply 唔係爆希哥私人野就話我盲
一係就話我渣波子扮大佬
係咪真係讀得書少就連reply 都劣質d?

dcb grp????

原來又係連登車谷

做過咩柒事？
對唔住我真係冇做過咩柒事
我唔係你地口中講既h撚
亦唔知部dc2同你地有咩過節
純粹以暴易暴下姐

個個唔係做地盤就廢青
邊敢記名呀大佬

成件事咪p得罪人多稱呼人少囉
依家先比人爆咪算遲囉

其實估得中你係邊個 你都唔會認架啦
好似變左小遊戲咁

一隻手掌拍唔響
你估淨係呢單野人地就add佢入去玩成晚？
幫人攞尾彩都醒D啦豬隊友
條撚樣唔係周圍辣火頭得罪人都唔會搞到咁啦

問題係你地真係未估中我點認呀
你都係揸s3架喎 估唔到咩？

你都幾funny,我以家話你聽。係人地搵佢呀on9 ,留意下講左D咩激嬲佢地班人喇

講咁多，咪又係靠人出手

唔係爆你車牌不過你就走去開埋人全名？
以暴易暴
網絡判官呢個名真係無改錯比你地班人
自己又笠水 要屌人又唔敢當面屌
成晚淨係講比左hints 真係人唔笑狗都吠
含撚啦你 走住黎屌

咪臭係囉，人地搵完煩膠希 大屌完
你就出嚟攞彩 講到你有份屌咁
不如你去做政府高官啦

我冇走過喎 全晚係到做cs咁回應你地
依加好似係希哥冇左影 邊個先係走住黎屌個個呀
巴打你有錢買咁多車 但冇錢驗眼
不如我醒舊水比你去眼科醫院搞搞佢啦

幾勁啊
人地屌完佢就講到好似自己上左希哥屋企屌咁

揸S3 就要識你 ？
我揸過咁多車咁咪要識好多人？

架dc2係柒 有乜好嬲
叫個柒頭車主整走張小林退熱貼再講啦

你再吠就比人屌埋一份架喇Ethan
護主都要睇時機

你地主人有冇嗌你地出少句聲當幫忙

想睇喎

咁又係 又huracan 又st 又s3
淨係呢三個group應該都成千人
識唔哂都正常

btw 係RS
咁你講黎把鬼咩，講到揸S3就要估到你係邊個咁
唔係個個都鐘意揸咩車入咩會既

你咪屌囉，未驚過
快d + 我入group屌添啊
記住+我入你地自己group啊

係你地自己想估姐
唔知邊個係十幾頁個時亂鳩嗡左一大堆人名出黎當地圖炮咁射呢可
唔想估就咪撚開地圖炮喇

其實都係鳩屌架啦依家
估唔估得中都係屌左先 （好似係）

點解咁多人幫希哥瀨袋底嘅？

俾人係第二度叫句撚樣就要喊打喊殺又出黎皮
琴晚幾廿百人指住佢叫佢撚樣就尻都縮埋

假手於人好威

咁撚叻仔 星期日係工業村過黎指撚住D車笑啦
咪又係尻縮埋一二邊

快d add啦
反正你地都唔係第一次啦可
唔係h group啦你都，應該係狗group 鐘意做開人隻狗㗎嘛你

原來我都幾出名

無知一問係唔係希哥？

你嗰時無搞鳩我 做咩要搞你
嗰時叫你地走轉咪又係淆晒 你地推極唔郁都唔係第一次架啦
聽講大霸都可以放甩你地個咩隊長架7r喎

你地咪又係希哥隻狗

又唔好講到我亂屌咁
我係想屌化pussy ng既
咁佢搵護主犬擋
我咪屌埋護主犬囉

做護主犬好過做跟尾狗啊咁又
不過你爽d嘅 做跟尾狗做到有林寶坐

文b有邊個唔識

我揚名立萬了

叫架蛇3表演下220入觀眾灣先啦

我諗正正常常唔係周圍撩事鬥非
都唔會俾人圍屌
會唔會係平時四圍得罪人
而家有位入就俾仇家圍屌啊
無仇無怨人地會搞鳩你咩？
你自己岩岩都講完
人地無搞鳩你 你都唔會搞鳩人啦
事出必有因

收番埋支地圖炮啦
你盡左力架啦
pussy ng話佢今晚會比條撚你含多兩野當奬勵

認幫希哥瀨春袋底

係啊我認啊 幫朋友係咁㗎啦
唔通你朋友奶野，你會第一時間走？

實得架 撞死好多人姐

咁辛苦晒你喇，你朋友得罪人多稱呼人少慢慢陪佢做過街老鼠啦

其實係咪無定論可以無限LOOP 鳩屌

咁多廢話做咩 ,出黎走轉啦柒頭

咁你繼續愚孝幫你朋友奶屎啦

pussy team:

幅圖好正

講咁多咪又係人地幫完你 你喺到攞彩 講到你自己屌晒咁

我都係幫其他比你地屌鳩過既人屌鳩番你地姐

你係dcb？

笑撚死

又係呢句 跟住潛水

等我組織下先

尋晚add人入group, 嘰哩咕嚕講完，上連登表示大獲全勝

係咪咁？

之後又屌過，之後今晚又再有新GROUP，之後聽日再表示大獲全勝

係第二班人add左人grp
自己就上連登表示大獲全勝

又乜撚野dcb
不過你地一定又話我扮

講到尾咪又係比人屌
係到細分邊班人屌佢 倒不如諗下人地點解屌佢啦

唔係之係唔係話緊你囉 quote 嚟做咩

點解要咁複雜

自己唔add得？反正都係9up

好想比人屌，快d + 我入你地個group到屌
打孖上不如？
h group 同你地個group一齊+我入去屌

自己add要記名㗎嘛，佢地邊夠膽啊

咁你又quote我：你係dcb?
咁你唔係同我講野又做乜撚野quote我
意粉哥 唔好玩我啦

hi BLJ

hi小巴屍機

幾型啊，成班人add個人入group 屌人好型呀
但係又匿名架喎
士必star 車隊咁

老闆

你好

你好呀
你係咪同我講野架？
一陣你quote完我又唔係同我講野
我應左你就柒左喇

我講緊dcb喎 你quote我做咩？
跟住又係我柒啊？

係啊 講野前要打招呼先嘛
s3係未好好揸？想轉會

有budget就RS3啦

係未真係差好遠？

夜晚拉我入dcb 百幾人grp圍屌我 我實要一個屌百9幾個啦，我一路都笑緊樓主po個架dc2 佢專登幫我拉仇恨，等人撐佢 你地精神勝利法？我比dcb圍好似你地就有份屌咁

唔識佢

咁有BUDGET既，揀部頂級版都好合理
同埋睇你點揸架姐，我就貪平＋腳車用所以揀S3

係唔差既 不過呢個價其實仲有好多選擇
依加原來啲危險駕駛既人都揸s3
一陣加保費呀

咁點解你會俾人屌先？
同人無仇無怨既話人地會圍屌你咩？
諗下自己係咪周圍撩事鬥非串串貢先啦
你老友都講啦
人唔搞佢 佢都唔會搞人

咁去望望先

追完post應該係揸audi係撚樣
btw我都想做撚樣

我一路講緊樓主貼個架 有人專登cap黎拉仇恨 就算我比人圍，都無阻你笠水事實 我笠水=你唔係笠水？

D撚樣係咁嫁啦

人地9點幾問做咩咁靜呀
係咪笠水先

大陸妹比人搶男朋友？
「小三」

其實希哥唔止坐過一次 嚴格黎講係拋完之後個官判左佢坐 佢個fd無前科所以唔洗坐

你同佢講事實以佢智慧係理解唔到

訓著左，12點幾先醒 入面百幾人圍屌，唔笠水就假啦，咁多人笠水我實認 好似上面班人咁咩，又要笠又唔認

男神昌係行Stance風格架喎

我初初睇仲以為煩膠希係現實世界出去俾百幾條mk圍屌 原來講到尾都仲係喺車谷

笠到連名都唔敢出

原來係條死監躉

原來係狐狸精

講拉咩仇恨啊
你唔踩鳩人架車先既話
都唔會搞到而家咁啦
你唔成日撩皮踩人架車既話
邊會拉到仇恨啊希哥？
你起底睇下你以前自己有幾on9先啦
事出必有因啊
俾人圍屌完仲唔識反省你自身既問題
你咪繼續落去仲過街老鼠囉死mk

補返張圖先

嚴格黎講 fan ka hei係小四 大陸妹係邊位

精神勝利法？ 我個人認為係child登 9UP冇用架 不如直接上山今晚10:30平頂等吧啦
利申：做觀眾

你呀大陸妹
乜撚野小三小四？
大婆 二奶 三奶呀？

無啦，應該都係講完，今晚又WHATSAPP GROUP，之後第二朝又黎過

我仲以為希哥掛住撚貓唔得閒添

我踩樓主po架dc2 咁又點 我咪話左認笠水囉 百幾人我係笠架，不過你地仲笠得勁姐

隨便你啦 執著係呢啲位有金汁咩 派緊花生俾你地食咋

全日得閒應你咩

連人地隻貓都Post ? 遲啲會唔會post人地祖宗十八代？

都唔出奇啦
個大陸妹連人地條女D情史又講埋

係架啦，遲下笠水哥去影埋希哥十八代d 墳po 上黎

佢地敢出嚟 呢個post就唔會有30頁啦

定係想睇人仆街好耐，一齊聲討你個「EX」呀大陸妹

跟左希哥個frd個個？

真係搞到我都好想出黎睇下BLJ ching 有幾猛料
又渣s3 咁威 又搵到人係whatsapp group 屌希哥
都唔洗自己出手，好撚勁

咁po人隻貓又on9左啲 貓是無辜的

我一開波真係睇唔明，以為佢意思係小學雞得小三程度

你地唔踩鳩人架車就唔會有30幾頁啦
藍7你係咪搞錯左啲野啊
你睇下第一頁邊個第一句就話人狗肉車啊
幫朋友唔係咁幫
你係害緊佢咋
你真係幫佢就屌醒佢啦
揸住架S3就不可一世咁
佢架S3就係車
錢7 平車就唔係車？

師兄，你搵我啊？

唔知 ＋ 無興趣知
純粹見到人地打「小三」同埋無拿拿講埋人地D女就覺得好笑

真係無撚用 屌人要屌埋身邊d人啊寵物
好撚弱

係homeless做點會唔得閒

係啦係啦，你最撚清高
你無笑過人
自己買唔起nsx 波棍就以為人地都係同你用埋d3百幾蚊嘅貨仔
你估我係你地咩 咁鐘意用假野

睇番又真係幾誤導
一樣LEVEL ＋ 小三

原來呢位Ching都好唔update喎下

痴撚線 9up左30頁仲9up緊
係咁po人架車 po人隻貓做乜 小學雞到

一開始話人車都唔敢po 好喇 有埋相又左推右推 係咁唔順超咪出黎皮贏膠希 人地咪收皮囉

玩到連貓都要post
陣柒味開始濃
講黎講去都係坐監 撩人皮
事實上架dc2係柒 又唔撚認
一條友講完 幾條傻西追住玩正皮
好悶呀追到

開始爛

其實頭幾版有好多人屌

上論壇表達下意見就追住人屌幾日，惡過共產黨

你哋私怨咪私怨囉，講到好似為民請命咁

D車狗唔狗肉 唔係人地話係就係最重要係自己心態 比人話兩句就Post人地D車 名 FB 等等既野出嚟 自己都係好人咩？
利申：得170匹既狗肉車

收皮喇你大陸仔
汁你老母個墳咩
學下中文再嘈啦廢物

成個post個個都係到9up

真係 頭幾頁都仲接受到
係到口水戰足30頁 叫出黎又淆底 真係柒撚到無眼睇

唔通有人介紹咗佢去bmw?

185匹揮手

又真，邊個快邊個講野就大聲D架啦

唔講以為我錯添

我直路CL9都快過我

踩咪踩囉
痴小林退熱貼又唔係型
柒就要笑架啦

仲要話自己以暴易暴
人唔笑狗都吠

64匹

即係人地唔可以覺得佢地D車狗肉

你架車係高質就俾人讚 係狗肉就俾人話架啦

上邊po架ek9出黎 咪又係大把人覺得正

上黎討論下笑下人都要比你起曬十八代出黎
下個到你個陣 你搵窿捐架喎

hi 奶大

狗唔狗肉都係車啊，呢家D汽油咁貴，呢到個個都咁有錢🍇

利申：窮閪冇錢入油

你咪起番我囉

起左咪起左，得罪請句又唔係咩明星大代，講撚完都唔記得啦

膠希點解係車台大大聲就係次次撩皮佢都夠膽出

呢笠水狗唔敢出就淨係識講廢話

仲笑番人地笠水唔po相 真係人唔笑狗都吠

繼續幫住你老友啦
繼續踩鳩人啲車啦
搞清楚邊個係到搞事先出黎護主啦
你繼續亂屌人啦
NSX波棍
唔知你係到睇返黎

最撚on9係做縮頭烏龜都有班跟尾狗衝住去正皮個留言
你成班百幾人約出去屌佢一個咪型曬囉

又講真，有百幾人約我出黎要屌我
我都覺得幾開心應該
好有存在感

你係咁叻琴晚搵到埋我啦
唔似你咁又話比hints 又乜乜柒柒成個女人咁啦
我渣黃色Gt4 既，有料就出黎行轉

睇番主人以前啲post喇
咪又係起哂人底post哂上網

窮啊師兄，冇錢入油
邊似你地咁有錢

班傻鳩柒到搵大陸仔幫拖

你入電，赢

佢地最叻咪縮係個mon後邊口水戰
又要講到幾唔抵得人地彈H車

叫佢出黎用實力平反下又要賴三賴四

揸GT4真係大聲D
好有型

翻大陸叫雞識著個大陸妹姐，唔好咁啦

你汁到我老母個墳俾你汁又點話
我打乜字要你approve 你都戇撚鳩鳩
當自己邊撚個？ 躝返去你老母個閪度啦正字刑警

睇下邊個成日係車台搞屎棍啦

入電先係輸
又要窮又要學人揸車

想坐下細牛 之後俾你屌屎眼

佢屌得嘅都係柒柒下嘅
掃把佬 大眼狗 GTT 個個都傻柒黎

仲有慘得過人地夠膽出黎現實世界 似得你咁縮係個mon後邊咩

唔好話出黎皮啦 又話犯法又乜又乜

咪就咁出黎 你指住佢黎屌你咪型晒囉

肥仔jer通常好撚短

大陸仔
柒完好返去交稅俾習狗喇
樓上班h車狗俾0.5毛你夠唔夠上香俾你老母

大聲過架唔敢講自己係邊個既網絡英雄s3 先

出黎俾你屌番我轉頭都得 有得坐下細牛就得

你話希哥呀？

係
唔知減肥碌鳩會唔會長番D

無所謂喇
都好過架垃圾小林退熱貼dc2
驚燒壞個腦咩
叫個柒頭車主整走佢啦

會仲短

你講緊野 我淨係見到你吠緊

P夠係傻柒啦，我又唔屌得 ?

由頭到尾
佢唔係撚事鬥非既話
我相信唔會咁多人屌鳩佢
俾人踩完架車就要出黎皮既話同佢條on9仔有咩分別
你唔叫佢去同班倫敦金仔皮
揸架S3好撚威？

咁由佢 反正都短
有得屌is ok

咪叫你出黎屌佢 人地叫埋你出黎 俾晒機會你

至小威過班窮撚H狗先

你追下post先，係佢唔覆我咋

唔好講咁多廢話啦
今晚出黎囉

咩撩事鬥飛姐 咁真係好多H車狗肉又真係事實喎

佢po架k9出黎讚又唔見你提 ？

咁係咪H車就唔彈得一定要當神咁拜

有料就出黎屌啦
又唔開名 幾條傻閪上黎連登開個新ac屌
呢到車台呀 唔係5p呀
幾多歲呀？

如果真係我追漏po嘅覺認錯 因為真係好長但係我真係見到口水戰左咁耐 膠希就約左你好多次喇

揸H就係窮嫁咩

9唔撚搭8就躪啦on9

其實h車真係無問題
但樓主貼嗰架真係好柒

咁講真，s3行山路唔一定輸舊細牛舊gtr嘅

其實H車真係可以好好睇

Block左啦
大陸仔打手唔洗理

買架車返黎要鬥快架？
我揸老爺車係咪又要出黎皮贏傻鳩希
成日有咩就話出黎走轉唔覺好幼稚咩
周圍辣火頭仲覺得自己好威威
正宗MK

唔係諗住燒埋我起埋我掛 ？

開 po 既一黎爆人車牌
呀希哥仔一鳩爆埋人電話又岩？
選擇性失明

我就唔會一支竹打一船人既
不過至小唔好PO架廢鐵DC2，DB8出黎，明明就狗肉到仆街都當係寶先

你想？

岩啊
咁傻鳩希仲唔叫人出黎走轉？
反正佢都慣左周圍屌人架啦
係唔敢係街指住人笑姐

你估佢約出嚟真係走轉咩
咪又係成班麻甩佬吹下水
買車返黎唔係鬥快
不過架dc2咁柒 就係會俾人笑咁解

你要起我都阻止唔到你架啦
網絡英雄咩師兄

咁你仲唔躝？ 係度獻世？ 躝啦廢柴

你老母就失明啦
笑人係咁架啦，你唔去格離mk 妹j圖po 屌鳩個樓主？

BLJ ching 真係好型
一黎就起人

我要po晨早po左
你想po我咪po

但係有人覺得自己揸架S3 GT4快啲 講野就可以大聲啲

你屋企有乜寵物啊
收埋好啲圖 如果唔係一陣俾人post上黎

你要PO既無人阻止到
你要貼到我個樣成個連登都係我都無辦法架

文b又幾撚盞鬼

多謝？
咁事實係，唔係話你有相有料就岩架麻
依家大哥你判官咩，唔順眼就起底
定係我都係你心目中既「傻柒」要比你屌埋一份

咁好老實
有錢佬串柒柒唔係第一日既事
你有料可以串返佢
依個都係我其中一個動力去搵錢
窮撚係邊都會俾人當狗咁撚

人哋有冇入嚟車台9up先？

我見到係希哥搞啲車台傻9咋喎

紅字同pussy ng講

你地邊個岩聽咪聽埋一份
定係我又踩親你，要搵定相準備定？

可唔可以講野留返小小面比班H窮撚
我一諗起個堆狗肉DC2，DB8架車入面個陣酸粟味就 ，我就知道自己要比心機賺錢

Agger
次次都係有傻鳩 佢先會搞
好似個大眼狗同掃把sam咁

利申唔識佢真人

仲有大牛彭生

我要牛

有錢冇品有撚用咩
無啦啦話人架車狗肉
人地講佢一句撚樣
就又撩人出黎皮
你覺得咁樣好岩 ？
更何況仲要唔係有錢
揸架S3就覺得自己好威睇唔起人

不嬲佢追擊得果D都係柒柒下架啦

依件唔計啦
唔係真係有車
條假膠日日俾人屌

係快撚過你架ek 喎
都話本田無問題囉，係你地班人有問題姐
講到口都臭
唔見我走去笑下d 原裝ek9/dc2?

揸H車就係窮？

佢地完全無視晒膠希上邊po張k9出黎讚

多H車狗肉呢個事實又唔肯接受 人地一笑就發晒爛咋

夠喇 又係呢個垃圾論點

都指到明係DC2同DB8個堆狗肉車，係咪文盲呀？

之後就FRD搭FRD拎住你D相呀FACEBOOK個D要脅你
屌你老母白色恐怖咩真係

唔理咩車廠 車靚讚係正常呀
我洗唔洗大字報讚佢讚人地架車呀？
佢口狗長不出象牙架？
成世人冇讚過人地架車？
咁我一陣讚下佢啦

我睇到嘅係有一大堆人表示架dc2好7，然後你地就捉住膠希一個話佢揸s3睇唔起人

你都識講品味啦。窮大曬？客觀覺得架車7唔得？

自卑到下下以為人地睇唔起你

佢地個班大部份都係狗肉，係大反應啲

屌你個腦生草架？ 咁都唔撚明講緊乜？

咁都真係好老實
有錢佬 大部分都係好撚無品
好多表面有禮 私底下成日笑人窮撚
架dc2係好撚柒 講左好多次
俾人笑係好正常
佢笑人 人話佢撚樣都係正常
無話出黎皮係啱 但起碼面對面笑大家屌對方
就好過你做縮頭烏龜係屋企add人入group屌人囉
s3的確唔威 但唔加貼紙 外表正常
就係好過架柒鳩dc2

開冷氣冇力又食油，咁咪唔開冷氣，up到一身汗架車係會粟D架啦

留意返，唔係佢+人架
佢無份架

窮真係大撚曬
發窮惡咪屌人囉

唔計對方有幾柒，哩樣嘢又真係膠希玩先嘅

所以根本成個post pussy team講既野係話番自己
自打嘴巴
話人唔夠講起底 話人拉人入谷屌
佢地自己都做過哂

你地互屌貼相起底咪起
一句得埋黎「你想我PO？」咩玩法
唔講真係以為我生存都係錯

我見你eq幾高想同你hole hole地相處
點知你無啦啦覺得我要起你底姐

又係你自己講話「你想我PO？」
而事實上我岩岩都睇番一次我講過既野，都唔覺得有咩大不了
唔係話岩聽就TEAM BLJ 唔岩聽就TEAM PUSSY既

而你都唔會否認你識我＋你有能力起我到底啦

巴打係咪早一兩日有上過大山？ 我同朋友遊車河走個陣見到有堆86，之後有部S3

其實揸Audi真係好有錢，因為成日整車🍇

壞一樣改一樣
當比個藉口自己改車

Tesla仲有錢啦，保費貴過我一年油錢

64握手區

希望今晚10:30會有人出現係平頂啦

拿，先唔講笠唔笠水
10:30 塞車咩去

約埋個百幾人上山喎記得
2230？啲人都未放工喇

吹下水

2230上去

h車不嬲狗肉
班車主仲好笑 講2句起哂鋼
當舊鐵條女咁
人地話爛仔真係爛仔
踩親條尾喊打喊殺

Ching 原諒我啦 我得170匹既狗肉車連同啲H車玩既資格都冇 怕遲D上會阻擋大山交通比人屌

有咩好屌，驚比人推住自己阻住人既咪讓
實有快有慢架啦

h咪又係咁上下匹。。。

b18c有啲都係180匹咋嘛

我會盡力咁走 走唔到會讓人走先

MX P100D
60NCB
中國平安
全保
130萬保額
6000蚊

MS 90D
20NCB
大新
全保
80萬保額
6000蚊

好有錢
2架tesla
收唔收護主犬

新車出定續保呀
我識身邊都幾多tes車主比人彈保

出架電動輪椅都咁開心，真係悲哀

今晚大山係咪有戲睇

有既通知聲 我上黎食花生

BLJ 巴打失左縱嘅？

可能借緊車？

今晚係咪有戲睇架 ,定又係連登鳩up當秘笈

屌你老母好想睇戲

屌你老母 追post啦 提出2230平頂等 人哋都冇話去 冇人確定到有冇戲睇 到時先知

續保

我地呢D窮人好容易滿足

挑 嘈撚到就黎1001都係得舊吉

慢慢嘈啦連登仔

屌都要人地夠膽去先得架 1999

全部笠水狗

岩吖 個位ching 真係笠水多

又話拎多50萬出黎

真心想睇下咩料啦

無人出真係睇條鐵

咪就係 10年前或者得
而家起碼0130後先少車

0430就得

嚇鬼咩你，一齊po 户口加id 出黎睇過先

你無撚病嘛

你地係砌車定係鬥多錢呀,分清楚未先

我係想睇下出多50萬同人玩個位師兄手車有幾辣

BLJ 巴打食屎食得太興奮？失左縱？

錢就唔多，車就有幾部，輸左都仲有
最驚BLJ ching 輸左部車要行番屋企

可唔可以輸部GT4 比我？
please

唔洗做咩 一秒幾廿萬上落

pussy ng覆遲一晚就得
我覆遲兩個鐘又唔得
pussy就好啦

人地 double standard 勁過佢把口同手車加埋

近排都冇出車
攰得濟坐uber多

輸左無錢買番
btw 想問今晚真係出？我渣c200 黎觀戰ok?

佢有車出嚟先算啦

人地土瓜灣去沙由要紅van轉東鐵，好慘㗎

今晚咩事？
無追

2230大山喎

2230塞車咩清
我住附近都可以既

屌 我做觀眾Only 我希望兩位車手會出現 btw 冇人話去

你約架喎
觀戰: A45AMG

我都唔知
明明BLJ ching 仲笠緊水

我冇約架 只係希望

講起真係好撚慘 同啲蝗蟲迫 好撚臭

你主人笠水就得
pussy好幸福

鳩up左39版都仲係鳩up緊

連登係咁 將就下

留緊名等排2230 觀眾席

逼地鐵有咩好怕？
你去坐多幾次DC2同DB8好快會習慣個種酸粟味
到時逼咩火車呀，巴士呀，你都會覺得好小事

網上討論勿認真

自

BLJ ching 你去嗎？

不嬲都話出嚟架，係有d人唔敢之後再瘋狂拉開話題姐

不過可能blj ching仲未轉到工 出唔到嚟
做sales係咁㗎啦

出到黎都可能用部手機上連登打字咁屌黎屌去

呢個post咩事
個唔知咩希唔係渣McLaren咩

到時冇人敢落車
係車入邊開post屌

就黎1001

有無人繼續開POST玩小朋友齊打交

我只係提出時間地點 唔知兩位主角去唔去

果個係屌哂巴
人地屌哂巴點同佢地咁低質
比人話爛鐵 就話出來片轉

意粉哥 有冇好工介紹？有得揸車番工

睇撚咗頭10頁無追，去撚到39頁都仲係鳩噏

留名

即係成班mk互屌 搵個照下都冇

你介紹我仲好啦
搵得1皮野一個月揸s3
好葡萄🍇

預左成班爛仔啦 渣audi又點
個格衰 比你渣林寶都柒啦

私下有做啲小生意既

你會去嗎？

wow好耐冇車台1001了

1001

精神